[英國撚] 停課未/online learning未/返唔返香港

屌 啱開錯台
自己間U有人已瀨嘢
禮拜三返香港 勁驚程機

我哋u冇諗住停課 話冇需要 等死中

Same

我地Uni有人確診左都淨係online teaching一個禮拜，之後要繼續返學

吓 有撚用咩

英國人個腦係咪裝屎

無㗎，根本佢地個個都信政府唔驚，搞到我都有啲想快啲返香港

我覺得機場同飛機仲易中

wtf 講唔講得邊間

係 但係留喺度risk最大

停到5月1但medical and nursing department唔停

我都好想返去 但我學校交功課冇得online交跟住前排strick又冇上過堂 完全唔知啲功課點做返唔返唔到我決定

老閪都翻咗先，一陣變意大利走都冇得走。有白鬼做housemate/住hall仲死

要考試麻煩
無理由來回取消考試就好

Can’t imagine living with Gwai Lo

A level?

我都想返香港好似打到黎咁 學校啱啱先話轉做online learning 但自己又有Final year project 要做lab都唔知點搞 睇嚟都係要買定啲嘢食摺喺屋企

唔係啦 boarding school哪有得隨便帶人返嚟住

Hall要廁所share

自己停啦Ching，我個uni同dept好好，其實我呢邊so far 得2個cases in 1.1M population，但已經停曬，轉曬online

lm